Mac機駛唔駛裝防毒？

我裸跑左10年暫時無事

Win機都唔使

不嬲都由得啲hacker自入自出

用下䐉先問

窗口機先要姐

咁即係駛吾駛裝呀

其實就算用windows 只要只用正版軟件，唔亂上鹹網，唔用IE，唔亂點link，都好難中毒
何況mac.....

如果固定鹹網只係上pornhub就基本唔洗驚

唔洗 老老77 d 毒通常都係行exe

mac 每一兩個月就有security update
定期update 就夠

每個major version 都有update 三年
即係High Sierra 到 Big Sur 都有update